潮文共享：歐美正妹(2)

上一個POST
歐美正妹

是咁的，我叫周顯成，大家可以叫我做雞蟲成或者笠水成
今年係香海正覺蓮社佛教馬錦燦紀念英文中學讀緊4A班，A班精英班黎

呢個我ig，歡迎女女follow我，我有做運動今年中四實屌撚到你地有性病

話說我之前係成人台開左個post
歐美正妹

身為雞蟲，有好野緊係想同連登巴絲打一齊些牙啦

但係有班撚樣話我Cap圖cap埋自己icon好柒

呢張我icon明明就影得幾好

我一心諗住上黎分享，居然走上黎踩我場，話我柒話我讀中四點點點……屌你老母嬲撚到我紅到面晒，望住moon手都震埋，呀呀呀呀呀啊啊啊啊

當然，我要扮到完全唔在乎，因為我讀中四又有做運動，分分鐘一拳打撚死呢班青頭死毒撚，同我玩?你班友真係未夠班，仲要貼我上黎?So what
明明在座各位仲柒過我，幾時輪到我
我都知連登多毒撚，點知佢地係都要沖出嚟柒

跟住有一個叫做一齊攬炒既青頭死毒撚Jer9住我，一直話9我弱智
我真係有少少弱智，但唔係比你咁樣周街唱囉

呀!!!!!好撚嬲

你估屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

我讀中四，好撚過你班連登青頭毒撚多多聲
呢條友講嘢都無內容，讀多d書啦你老母，我仲要有做運動一拳打撚死你條青頭毒撚呀
你咁有道理咪拎你d point出嚟講囉
又無又要死挺 同你講都無用啦，同你講咁多都晒口水

入正題，依家佢地連我steam都起埋出黎

連我屋企人我同學都知我有Call g，成身性病又有愛滋仲有我細佬唔能掂
求求大家高抬貴手 唔好再Jer我了
同埋求求Admin幫我del post thx
del post

lm

成哥

push

In 成哥 we trust!

玩到咁大

唔知周顯成同學今日去左邊叫雞呢？

---

周同學你係邊到?

本身自爆大家笑下過兩日冇事 點知成哥串過馬撚屌鳩連登仔 咁咪幫佢出名囉

老母個西到

屌出到2

下 唔係你估

唔好再咁啦你地

成哥 你去咗邊啊 教我做運動得唔得

唔好推啊

成哥 好撚大粒花生 點食啊

del你老鼠皮咩

屌我笑撚到仆街 你阿媽個波罩你啲friend

睇到打泠震

成哥youtube

洗完未 你想我道歉 ok我道歉係咁簡單

泠

成哥出現

成哥你好！

唔得呀！！！真係好撚好笑呀！！哈哈哈！！人自爆你自爆爆到比人起埋底，仲要搵Admin del post！！呀！！！哈哈哈！！！我真係諗到你係個moon面前谷住谷住又唔覆得個情景就真係笑撚死呀！！！哈哈哈！！

道你老鼠皮咩

打錯
冷

但係真係咁簡單？

乖仔

咪推，佢係我表弟

屌你咩

屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

教我辯論plz

笑到我仆街
有無懶人包想俾frd睇

Jessica係咪知道左啦

下 你作為長輩 點教啲細架

上面已經係整合左

#1咪係懶人包

邊個係Jessica

唔好道歉呀
G持你繼續屌7連登毒撚

今晚留喺屋企等點人頭

你屎眼真係好正

成哥好型

成哥心上人

攬炒契弟出現了

#288
我係4A班CHS 我鍾意jessica bb豬~
提交時間：21/12/2019 下午10:07

你估屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好

道歉都唔收 而家想點 認真問 我都唔想煲大件事

唔係佢黎架

平時我都係同佢一齊上咸網&連登

不過我有教佢cap圖唔好cap埋icon ，不過佢都係唔聽我講

成哥細細個就已經咁咸濕 三年級小學雞已經識攬女

往事回憶討論區

ok我而家同各位道歉

Jessica係熟女？

有冇Jessica 圖

你吊人果陣甘能串=.=

滿意未

咪撚浪費啲時間喺到啦

屌人果陣咁撚串 成哥仔

嘩 真係好有誠意喎

唉 覆水難收啊成哥 冇架啦 下世小心啦

召換浩男巴張圖

我認我個下衝動 我都唔想要話引戰定點 要我道歉我而家道歉

唔推唔係人啦屌你老母

你個名

運動咗8個月 世人已經忘記咗中上男神既事蹟

發哥嗰張？

打撚死你

Cls

真係玩人身攻擊你都唔夠我玩啦
論樣你又唔夠我個皮 睇死你朋友都唔識多個啦
現實應該都係個死毒撚
咁撚低級
得閒無嘢做就出去做多d運動啦
我都唔想同你講落去
無意思 明唔明 毒撚

唉我見你咁慘 我以後不推文啦

成哥下世唔好咁搶口

成哥幾時教我做人想跟你學野

你縮呀? 屌
依家先縮 比人邊笑邊恥笑呀
一子錯... 捱到最後死都唔道歉反而冇咁肉酸

哇 一個下午玩到post 2

攬撚死你
炒撚死你

攬炒契弟

我要post 3

我咋 其他巴打我控制唔到架

成哥唔好怯啊
你上個post先屌完我哋班濕尻連登仔

邊到柒 覺柒咪on9囉 懶醒
我未讀完書就夠班同你玩啦
我驚尻你起底咩垃圾
如果俾你大到嘅話我而家都唔會上連登上fb啦
同你班濕尻運登仔玩

Jessica 唔好比呢條友呃左呀
16歲已經又叫雞又要屌熟女 擺明當你係老女人+性變態

最正路做法就係潛番幾日水
過兩日就無人記得啦

sorry各位
我向各位講聲對唔住

吠你老母咩
幾時話有話成人唔入得成人台
屌尻我入嚟成人台係弱智
如果入嚟成人台係弱智
咁我咪問佢係咪唔小心入嚟囉
我入嚟開post分享
你而家撩我喎毒撚
講嘢都又無內容
成日覺得自己老多幾歳把口好講得嘢
如果你講嘢有墨水我都唔會屌尻你啦
不過其實再講落去都無意思
凈係識屌人弱智
辯論金字塔最撚低個層
我唔駛玩辯論都贏你
其實你都被我駁到無嘢好拗
論樣你都唔夠我個皮啦 朋友又無 乜都無
都有朋友嘅 成班連登仔跟風圍爐取暖囉

拿拿林去改名啦 幾千蚊當跌左

拿 成仔我就撐你既
你未撚出社會個邏輯都正路過佢地啦 驚乜閪jack

成哥 冇架啦 del左lihkg 當冇事發生過 乖乖地比心機讀書啦

推到Jessica知

邊個Jessica

推得咁快

比心機叫雞啦 全世界都知佢好呢妹 一於叫雞叫出個新天地

好痴線我係入黎一推
巴打既力量好強

睇到笑 師兄有料

真係叫雞咩 中四叫雞

叫雞成

做咩改個咁既名

早知今日何必當初呢 小朋友
柒左柒潛咪算 邊有人咁得閒搞你

點先滿意？ 而家各位有咩不滿意就講我道歉

我撐你啊 成哥
道理喺我哋呢邊 使撚理班兒登仔咩

成哥呢單野後一街都係朋友了果然唔夠你玩

睇到樓豬係咁道歉補鑊
真係笑咗出嚟

你可能覺得冗 但我照直講
就算係網絡世界 都唔好以為講完野無責任
而你講嘅野其實係體現緊你人格
簡單啲講
唔撚想煲大件事 唔該你就唔好咁撚串

浩男哥推得最犀利

呢位巴打咪係老人言囉

sorry對唔住

不推文唔計啦

寸一個都唔緊要 得罪哂真係戇鳩仔嚟

道你老母臭西個歉咩
都無做錯 點解要道歉
而家連支持你既我都睇唔起你啦 死雞蟲

我向各位巴打講聲對不住 sorry
留一手

推囉 男人怕咩俾人話淫 唔淫你老母都唔會入嚟啦
教精你仲要駁嘴

對唔住已經太遲了 叫你del左個app佢 好好做人啦

想知你喺邊到道咗歉

想比成哥人身攻擊

想知點解會玩到賓周爛

煲大左先黎道歉
潛水好撚過

成哥 老土啲講句 你都幾肉酸

巴打好搶口

渣架 又要學人串 又要唔玩得

你果陣咁樣回覆我
我都提醒左你
自己拎黎

浩男巴琴晚比人屌老母喊足三粒鐘 陰公

做乜鳩

你句台詞畀人搶咗喎

cls依家玩到咁大
初初潛左咪算囉，又抵唔住頸

肉酸還肉酸 我道歉受唔受

連登仔邏輯 又唔係唔知自己又柒又樣衰又毒
望住個閪mon以為自己睇得好撚通透
係嘅 我都幾柒下 不過肯撚定無你地班連登仔咁柒
知5知

on9 son

唔好推啦

玩到咁撚大
算啦 大家唔好推
btw 有做運動但係點解好似無乜肌肉咁既....

屌咁快跪既，俾D骨氣得唔得

過去左就唔好提了

睇嚟學校照完你肺咁喎
無奶油謝得咁快
你唔係好成熟架咩
開po屌柒連登仔丫嘛

巴打好有善心 但成哥咁撚靚仔 唔推唔得

對唔住各位巴打 請大家高抬貴手
我對各位講聲對唔住

唔好搞Jessica

咩事

不聽老人言

又識玩人身攻擊
論樣又夠連登仔個皮 朋友又識得多
咁高級都要怕連登仔
真係屌你老味

樓主係咪心理變態中學生都要咬住唔放

驚唔驚俾Jessica 知你叫雞啊

steam都有
痴撚線

笑撚死
原本沉咗就冇嘢
依家要開個wiki幫佢名流千古先得

定其實己經換左身份，你係伯母呀
收返個衰仔個ac拿

善心人

懶醒

係我唔著 而家我認衰仔 高抬貴手

唔係好串架咩你 做咩道歉

Ok 幫你拉

我就真係唔知有咩好柒囉
好過自己真人仲柒
以為自己好撚好笑
俾面你先唔屌你咋on9
你而家煩撚到我啊 你老母
我係真弱智嘅話你都唔會浪費時間理我呢件弱智啦係咪啊
係都要上嚟捕我屌 叫你上嚟同我講都唔夠講啦
你有point就拎出嚟講啦 無又要覺得自己跟風好撚型
2字3字頭都咁撚幼稚 仲我屌撚醒你 你老母

仲蒲頭

無 條𡃁仔upload左張ig靚女圖
點知無整走自己頭像
比人笑嗰陣頂唔順串人咁解姐

自拍道歉先有誠意

骨氣啦 先中四就咁怯 大個點算

跟成哥學野

唔洗理班連登仔
做男人叫雞好閒

各位高抬貴手 唔好推 我認真講聲對唔住

sorry我錯

最近興自爆然後串柒柒？

特登入黎推po

啱啊 洗乜道歉

你冇做錯！個個男人都鹹濕

笑撚左

當時9up嗰陣有冇諗過會落得今日嘅田地？

各位可唔可以忍一時之氣
我自己衰衝動我認

百屌成材 呢種性格係要屌下先知錯

成哥有無叫雞心得分享下

認真教你

見佢道咁多次歉有D心軟，唔推了。

小朋友，要收下口。

Ok 拉

樓主你係邊呀

成哥 我想問神秘房係邊？
利申：未去過

我都唔想搞大件事 你有咩唔滿意我幫你食咗佢

講嘢都無內容 讀多d書啦你老母
幾時有扮大人啊on9
你咁有道理咪拎你d point出嚟講囉
又無又要死挺 同你講都無用啦
凈係識人身攻擊

我都唔推了 宜家睇佢自己造化

成哥:我道歉你受唔受

拍條片擺youtube公開道歉
我地就原諒你

知吾知自己好撚巅鳩？
我都忍左你好撚耐日日扮撚晒大家姐
認真講 係F.1女仔最壞係我同凱婷
你要扮我地吾會阻止
哈 點知你越扮越衰
有啲野我同凱婷都未出聲
有時連班男既都未出聲啦
幾時輪到你出聲呀？
有啲野心照架
壞學生？你做到咩？
吸煙飲酒介手就代表壞囉
你連扣分 係學校搞事都吾敢啦點做壞學生呀？小姐
你想學我地咋嘛
入黑社囉 係學校搞事呀！
最好學理我負分都要比人繼續扣
你敢？你連續兩支煙食吾燃到啦
學我地？！算把啦 傻系

仆街 連續兩支煙

佢都係今日9up 報應來的真係快，我有少少懷疑係借刀

真 不推文

成哥好嘢！

做唔到 但我真心希望各位唔好再嬲
我都唔想煩到各位

知吾知自己好撚戇鳩
用google translate scan錯
各位手下留情

串柒柒比人追打到跪既完美例子
除非你隻手遮到天唔係真係咪撚咁寸

成哥都幾on9
自爆左緊係潛
仲串柒柒

叫左你del app深潛 又唔聽

畀晒機會你改，你又話做唔到
其實你根本唔想改

等睇開第3個post

有無人食開熟女？ 點識

有無人好鐘意扎頭髮嘅女仔？

Jessica bbg係咪扎頭髮嘅熟女？

同埋原來成哥F.3已經上開連登 咁耐都未識cap IG唔好cap埋icon

快啲潛水啦 仲上水
潛返三五七日無人會記得 香港人最善忘

我都唔想你繼續推 一嚟浪費你時間
二嚟我都唔想煲大佢
有咩不唔開心
我道歉

不如咁啦 大家比機會小朋友
你手抄10次願榮光歸香港歌詞上黎
咁大家就當你細路仔唔識世界啦

g持

未必呀~ home office大軍

雞蟲單野係真？中四叫雞？

Too late 你第一個post 直接bam圖自殺咪算lo

串到你

中學邊個唔紮頭髮

唔係好撚型㗎咩？做乜而家成隻死狗咁啊
認真教你，親手寫篇悔過書嘅話呢度大把人會收貨

推得最勁係你

本來最多推10頁8頁
開學同學講笑咁笑2句 而
家都係笑，不過係心入面恥笑個笑

我都唔想煩到人
各位有咩唔滿意嘅話
我而家道歉

玩到咁大想道歉就算數呀

邊到柒 覺柒咪on9囉 懶醒
我未讀完書就夠班同你玩啦
我驚尻你起底咩垃圾
如果俾你大到嘅話我而家都唔會上連登上fb啦
同你班濕尻運登仔玩

我衰把口
我同你認真講聲對唔住
高抬貴手

好耐冇見

我記起我中學時代都有個雞蟲同學
真係記一世

心理變態，對狗先應該要咁

咪用緊不推文囉 我本人原諒左成哥了 小朋友一時火遮眼姐

當初無咁7串咪無事囉
傻仔

推

樓主好快手

凱婷bb 兩支 thx

抵佢俾人撚

成哥鐘意熟女 Jessica可能係佢miss嚟

仲推

想post03？ 咁快手抄 願榮光歸香港十次

之前啲火去曬邊呀
比啲火我睇睇

睇番佢打啲字都幾撚串 真係要教育下

多謝各位高抬貴手
邊個唔滿意我逐個道歉

巴打即刻改名有誠意

一言驚醒夢中人，不如試吓send email去佢學校，同佢學校匯報下呢件事

一開始風趣啲扮借刀或者講句屌咁都畀你地見到咪乜事都冇
以為自己好撚成熟連野都未做過毛都未生齊
今次俾人起底笑兩下事少啦
出黎做野你就知味道

喂 依家係連登仔唔啱在先
同埋叫雞有咩問題先

食正home office

有排都唔會放過你了

深潛扮冇嘢算啦

3月返學如果仲有人記得最多咪笑兩日

再繼續蒲頭啲人只會見獵心喜㗎咋

潛啦

十次願榮光 手抄

俾啲掙扎 反擊啦
又話一拳一個青頭毒撚

放心，唔再推

他還只是個孩子

回力鏢

上個post有善心巴打提佢 跟著俾人屌埋一份

同埋你搞清楚道歉係用咩態度，究竟邊個先係衰仔，係你求人原諒你，唔係人哋求你道歉

潛水唔洗回
道咩鬼歉
蠢仔

我自己都唔想嘈
血氣方剛衝動
你有咩唔爽唔滿意我道歉

唔推了，想同成哥仔，傾下計。

我都想

謙虛啲做人

上次M記互影放連登個單都玩左好耐下唔知你依單玩到幾耐先得

講下笑

我至少要推爆依個POST

你唔好再覆個post咪算囉 你唔覆無人會理你

好啦

趁人少少 成哥老老實實有冇叫過雞

正合我心意

佢嚟緊呢兩年都有排俾人笑

咁快推爆左

ok係我錯 我只係想各位高抬貴手
唔好再推 我唔識做人我錯

成哥俾我睇下一拳一個青頭毒撚

我跟!!!!! 再大到你一個post 想偷我雞?
你今日嬴既機會係零呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

凱婷出現了

真係好撚青春中學雞串過馬撚同同學互屌既回憶都出曬黎
而家大個左除左最friend既都冇咩可能唔尊重對方咁講野

見唔見到出邊掃地嗰個阿伯啊

佢就係後生嗰陣得罪連登仔

俾人起晒底搞到眾叛親離
狙擊到而家眼又朦耳又聾都唔肯放過佢

痴撚線，校名都起埋出黎勁到呢

樓主上成人台屌柒連登仔這麼勇,你班主任知道嗎

快啲潛啦
幾日後冇人記得㗎喇

樓主太撚串唔推對唔住自己

我懷疑成哥block左我

成哥咪走 挽留

單野會唔會變左迷你龍d fd

拿 小朋友 路就指左比你啦
手抄10次榮光歌詞表示下道歉誠意啦
我相信咁多位巴打都會放過你既

我都唔來對各位惡言
但情緒一嚟控制唔到我錯

上次係兩個on9仔都推十幾個
今次成仔咁串 都唔知要幾耐

我屌 出現了
遲啲依個血氣方剛既年輕人張相就係咁用架啦
比定心理準備你

支那蝗蟲新移民兼雞蟲成哥

成哥起碼手寫幾句對唔住 影上嚟睇下先夠誠意 少少誠意都冇 而家啲學生真係

成哥一係潛一係乘勢做叫雞kol

做咩咁快講個真相出黎
香港人真善忘

成仔串撚到咁，洗咩道歉

巴打好9

以後唔好咁臭串

個lihkg ac留返比個孫 繼續推

legend

你都冇做錯到
人地笑你柒喎
唔係唔屌鳩啲青頭毒撚呀

唔識人情世故做人我唔著

P牌推唔到 幫手+吓留言數量

我再大咗你一個post side-back 多三個推

我都想知成哥邊度黎咁多錢玩神秘房

就算佢唔推大把人都會狙擊佢包括我 呢呢聲寫篇悔過書又好乜都好就最快完事

講左既野收唔返
佢地唔會因為你道歉原諒你
潛水算啦 好肉酸

好心你潛啦仲回

支持成哥做成人台台主

十次榮光加id

bet

其實你係咪成哥

陸永巴好波

一個鐘14版

一拳一個連登仔

屌 我自打嘴巴先 成哥至啱

sorry我唔想搞大件事
個ac本身唔係我用開 我都唔想麻煩到各位
希望高抬貴手 留一線

我南仔後繼有人了

呀叔順便點醒你
第時出到去做野俾人屌都係唔好出聲忍吓就算啦
以全世界第二垃圾既香港職場黎講你敢駁一句有撚排你受

一時手快

講真，成哥一係就深潛，
一係就正正常常回覆
一開始又屌連登仔毒撚，冇朋友，細路仔
但係多數isp email都起碼過18先有
轉頭又道歉，真係好7

留名睇表演

成仔
起碼要叫成哥 想俾成哥打？

!!!!! 唔夠籌碼 有冇手足借人手置頂比我做籌碼

仲9噏唔係你用開？

中四仔就串柒柒當自己邊個

本身潛番3 5 7日水就冇事
你宜家上水....
勇氣可嘉

呢個社會既生存法則真係有撚排佢學

姐係你唔係本人

有冇人整埋支那雞楊淼lucyeung整合

知 柒就認 我而家同各位道歉

你留定名睇成哥表演

應該拎屋企個ISP註冊啦

串嘴已經唔啱 仲要講大話

喂你咪撚拉啦 又咁大段

對唔住 希望巴打唔好再推

洗完未呀你

佢仆街了 有無人狙擊佢

回力標

樓主準備百屌成才啦

feel到樓主知衰
少少事玩大左
樓主襯呢段時間做啲實際野支持下手足當買贖罪卷
我諗大部分人都受落
唔係我驚你年年情人節都俾人推上嚟

衰多口，後果咁慘

對唔住 太好笑

這就是連登

Jessica知唔知你咁把炮

有我的 唔洗擔心

我已經follow咗佢 如果冇正式嘅道歉我就日日狙擊佢

講真正常人唔想認低威
我自尊心強
唔認我錯
我認我係柒咗
男人唔怕認 我錯sorry

其實成哥人緣都唔差冇乜人擺佢相上黎

香港網絡大典

起碼1年提1次，唔係講笑，我係你好好embrace the past 就算。

係哦，等陣我實俾邏輯王成哥串啦！

搵番19年6月前既連登 太興奮sor

屌

認㭍唔認錯 成哥我對你好失望

你撞正班連登毒拎今日無野做又怨氣重
真係唔好彩

呢個post都好有睇頭，一直道歉頭先個啲就串過碼頭咕喱

其實你講既都係事實,連登仔有部份真係anti social 心理有問題,不過你今次有把柄俾人揸住,潛水吧啦

你做返實際行動先會有人原的，你而家講乜都無用，冇人會理你

屌admin屎忽2世

啱 明明上個POST已經有個隔離班既同學出現
證明成哥係學校好少得罪人

set左Google calendar

facebook俾人hack d friend

成哥
啲霸氣去曬邊呀
又話攬炒 攬咗去邊呀

點先滿意 我錯就認

冇地方出火，佢唔好彩。

支持成哥
小弟想跟你學野
認柒唔認錯
勁!

大家咪撚推

我驚你出街會俾人認得

前面笑笑口同你傾忍你
你老母而家撩尻我啊on9
死開啦 毒撚

見證潮文誕生

仲用呢招...
好心認左佢啦...

幫推屌F4仔

原po id 叫一齊攬炒我先叫佢攬炒契弟

嗱成哥 比哂機會你㗎啦，你寫篇30字嘅悔過書我諗好多人都收貨

唔洗認錯喎
人地撩你皮
你唔係唔屌鳩佢呀

十次願榮光

本身都諗住食下花生算
見到巴打咁好心提下成哥都要俾佢屌
忍唔住幫手推下

睇住林奠記者會一路推

淨係講Sorry，邊有誠意

已追蹤會員
溫哥華陳浩南

不如咁啦
你手抄一次自己段屌人唔駛付出代價reply貼上來反省下啦

話我地毒撚？問你怕未

手抄10次榮光基本野啦下嘛

我本身就唔諗住要回擊定點 我上嚟分享下咁樣俾人玩下
我先頂唔順
唔滿意嘅我同你講聲sorry

喂你唔好啊 我怕醜架

叔叔教你
頭先嘅言論已經壽終正寢 the words is dead

佢真係炒既話，我以後都唔敢係連登串人。

我都係

佢冇話攬炒
攬炒契弟係俾佢屌嗰個巴打嘅id黎

*抄

成哥潛左水？

唔小心自爆完真係唔好咁串 笑死

okok

成哥幾時宣佈撤回

點解你到而家仲唔肯認錯

冷靜啲啊巴打

我認真對唔住

壽終正寢

唔好再推

成哥篇潮文真係講得好啱 屌人係要付出代價

成哥
2拳thx

sor

認咩錯啫 鹹濕有咩問題 我撐你呀城哥 出多篇文屌鳩佢啦

好明顯係比人逼住黎扮死狗 咪撚扮道歉啦

9唔搭8,係咪都起底

上面已經畀晒方法你贖罪

成哥會唔會block咗我哋

求圖

成哥同學
收到風成哥打緊篇新文屌柒你地
你地死硬
我地成哥從來只會認柒
不會認錯

1粒鐘去到18頁

我要推po

屌，就睇到識背。

成哥今次低調處理回一回氣先

ok我手抄道歉 希望各位巴打高抬貴手唔好再推

其實你係咪好想出名
柒咗仲唔潛

快啲屌醒我地依班連登毒撚啦

唔好推

搞唔撚掂

至少唔會唔道歉

定係成哥打緊文呀

在線等

收到 唔推

不如我哋講撚少啲粗口好嗎？

WFH

大家唔好再推

求下大家唔好再推
童年陰影

唔好推喇大家

咪推啦 再推
成哥嬲鳩 9秒100拳打撚死曬你班連登仔架啦

唔好推啦
-o-o

新潮文

推到比jessica睇到

山上面signal OK嗎？

心底咪又係屌我老母 蒜狗掃把啦無人會受 繼續屌我老母

成哥應該多謝肺炎
起碼最近停課先 唔係你返到學校都唔知點面對同學仔同jessica

咩話？

道歉就冇咩用嫁啦
大部人最多都係笑下就算
如果得罪左d癲癲地既連登仔
好似m記on9仔同迷你龍嗰d你就自求多褔啦
講多錯多，就算罰左抄，
班癲連登仔都未必放過你

抄完先啦

林奠記者會開始了！！！！！！！！！！

如果今日內冇正式有誠意嘅道歉，例如抄榮光10次或者悔過書，我何君乳搖將會日日狙擊，跟機嘅留名

@shinggor

你個名跟得幾貼喎

一開始潛水嘅話
唔會搞成咁
做得最錯係柒左比人笑仲要屌人

所以依家咪比機會佢抄榮光當改過
大家笑完咪當無件事囉

屌真係抄，CLS

—Ｏ—Ｏ

比佢走啦 失民意

好似太著數
抄晒全post人嘅id好似過癮啲

老南嘅一蚊拎去

做人咁無膽 點溝鬼妹

真係下世小心d, 怪就怪你同 "連登仔" 呢個群體挑機

成哥 我份人
有仇必報既非君子 屌你老母 廿拳thx

人地都唔驚起底

原po都叫你條柒頭乖乖地收皮深潛咪算
係都要打篇潮文出黎俾人恥笑成個林奠咁
係都要搞到成個連登都識你嘅
依家啲小朋友腦囟都未生埋就學人上連登成人台開po
連仔快啲係成人台整返個我已年滿18歲先俾入嘛

下次唔好Jordan 襪配Adidas鞋喇柒頭

收撚到

我寫悔過書 各位高抬貴手無謂再推
浪費時間係我身上

巴打

貼jessica上黎 應該唔少人會掛住打飛機唔得閒屌你

真係
佢齋屌果位巴打都冇咁嬲

我個名可唔可以抄多兩次？

樓主做乜連ig account都del埋

寫咗嘅話我收貨

依家又走去道歉

叫燦神巴定期回帶

收下把口其實就乜事都無點知佢仲與民為敵，林鄭月娥咁

btw 你貼左Jessica 先

我個bk ac都拎去啦

中國移動你話O唔OK。

我鐘意推啊 你吹撚得我漲啊

成哥
屌人唔駛付出代價？

你推到咁我點寫

home office真係好撚爽
今朝login完就自由活動

一個鐘22頁

高登果時都係手抄嫁啦
要屌人老母就要代價嫁啦

呢樣真 佢抄完即停又有咩所謂

開始左未呀
5分鐘喇喎
影黎睇下進度先

幫你練字速呀小朋友

成哥依家咪要付出代價囉

推撚到你仆街

已追蹤會員
何君乳搖

咩叫唔想煲大佢？有得你唔想架咩？
小朋友，其實你識唔識道歉架

咪係 我兩點幾都在線等佢

佢抄完我真係即停

限你一分鐘內抄完 否則發動聖戰2.0

邏輯變到唔正路了 呢個世界又少左一個邏輯正路既人

LM

成哥
一啲地唔浪費時間喎
連登個撚個都係青頭毒撚嚟
等緊你一拳一個

我真心唔識 如果你要求 我會盡量做

篇野睇到掉轉背都背得出

小心啲講野呀 成哥一拳打撚死你

個個都WFH - -

等睇成哥心上人 Jessica

我地大把時間喎攬炒契弟

你講jessica係邊個

誠哥你唔好咁癲la

三個post 三種人格
原post霸氣鳩勇
del post 開始和理
(2) post 縮入老母個閪到

我濕撚曬成地到係喇

推 影個進度證明有開始抄

打飛機就有佢份

有d擔心成哥之後2年中學生涯點過

本來起底都無咩事 又唔係咩大人物 有鳩起底價值咩
你串柒柒 本來都無咩野 最多咪你屌我我屌你屌到厭
丫偏偏你條粉蛋中學都未讀完已經心思思叫雞 比哂位人地玩大佢

又有狙擊嘅材料

三個唔同人

成哥話唔好再推啦
仲推

越叫唔好推，班撚屌仲推得大力。

一分鐘過咗 #

想問成哥開始抄未？
你唔抄班痴線佬會唔會好屌admin屎忽咁
下年開post又笑過

推到比啲同學見到

全校都知
啲老師見到佢實陰陰嘴笑又唔笑得

會

屌 二月人工根本白逗

睇返成哥個po好精彩

各位巴唔好再推住先
唔該

我大你 四點在線等

原post 隔住個moon都驚驚地
比成哥型親我 喊左

抄完都照笑架啦

成哥好癲

同學囉我估

收到

抄到邊？

高中最美好既時光
成哥唔知會唔會比人杯

比返霸氣成哥我

成哥
依家冇得偷偷做愛喇
依家人人知你係雞蟲點算呀

陸永巴瞄撚準未？

大家比d motivation佢
set deadline

可能抄緊依段
「屌人唔駛付出代價？
。。。。。。
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟」

你抄佢地咪唔推囉

有啊 一分鐘嗎

乖乖地開個post道歉再深潛咪算

大大隻字寫住連登仔我屌你老母 趁你地鬆懈又開波

中四大哥哥去左邊
教連登學下「未出社會」既做人道理未

外國巴嘅命真係苦

你同成哥斟斟

報左比你學校知了

發憤考好dse 上新聞威比連登仔睇

希望你抄完仲未開到 post 4

今日內有榮光10次或者悔過書 我老何立即停止狙擊

成哥點會驚

邊到柒 覺柒咪on9囉 懶醒
我未讀完書就夠班同你玩啦
我驚尻你起底咩垃圾
如果俾你大到嘅話我而家都唔會上連登上fb啦
同你班濕尻運登仔玩

佢咁串

好彩呢排唔使返學

唔好推！！！

邊個敢杯葛成哥
唔驚比佢鬧攬炒契弟咩

仲一拳打撚死連登仔

俾啲掙扎
成哥

俾返個個好型既成哥我

老實答我，中四點解有咁多錢叫雞？

中計

成哥會驚？
邊個夠膽笑尻佢
一拳一個

老雞三舊水

你班連登仔本身情人節成哥拖住jessica去爆房 依家搞到留係屋企寫道歉信

咁惡？？

屌你 成班連登仔喺到網絡欺凌

P牌仔 無力一拉

成哥 收我做徒弟呀
我啲邏輯能力好需要你既幫助

依段有冇sd埋比學校睇?
「屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

佢老豆做生意，有啲錢

各位巴打比15分鐘佢，唔好推住先
成哥你最好拿拿臨影下你手抄個進度上黎
唔係班痴線佬唔會放過你

網典好耐冇新嘢睇

咁撚正 sd多啲歐美正妹精選集佢睇

mercy

中四就叫雞真係幾成熟下喎

好撚型

元朗湖南老雞200咋
食餐飯都冇左

連登第一人

嗱 我都唔想搞死佢嘅，我就好易收貨

咁都知? 67

老何認同

想G多D

加油 我訓先 幫手推埋我嗰份 thx

係喎
成哥嚟架你估佢流架
人地好成熟架

Lm

佢寧願mon post 都唔抄

成哥，幾時教下我點樣做人，做左廿幾年都冇你咁成功

del你個皮咩

果堆企街冇得沖身不了

你陳浩南可以溫哥華推post推到銅鑼灣
我bk一樣得!!!!!!!!!!!!

今日唔知有冇機會見(3)

成哥抄到邊

jm加油

誠哥仔去咗邊

一拳一個青頭毒撚

開（4）都得

痴撚線 後生可畏

成哥去咗邊？

成哥笠水mon post唔抄

啱阿，年年最叻個幾個都會上新聞受訪問嘅。到時對住個鏡頭講攬炒契弟同我出黎，依家教精你咁咪型囉。真係唔識㗎喎

今日之內再冇道歉書就網典見啦

我同bk打手巴 side bet咗大佢兩個post 今日內開到 5

成哥我地到咗你係邊呀

深潛算啦

18:24 休息15分鐘先

屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
吾系甘牙係入面加多句唔會有人見到^_^
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

成哥嘅替身係 青春歲月

睇口黎過多一個鐘就po3

成哥mon post唔抄

我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

回力鏢

推一推先

少年，始終係衝動
寧得罪拉登，莫得罪連登

喂，講真，成哥驚閪咩？咁大枝野

教我打飛機應該用左手定右手

屌 痴撚線

上水呀 大佬成

on9仔 想件事沉 你就自己深潛啦
你一路覆 啲人咪一路推

我會自爆

仲打飛機
成哥帶你去叫雞啦

認同

成哥用開寶礦力樽 睇圖第三張

喂 大哥成 抄完未呀
佛誕都就到啦

就咁del post 2個未都上到熱門，成哥真係好撚勁

del post

more

錯 佢唔覆嘅話我會瘋狂狙擊佢

中學生姐

原諒佢啦

咪推

成哥:起底咪起底囉未撚驚過

f3係咪14歲左右

係wo,咁我pm你
畀你tg我

你條奶共ming

我直頭想叫成哥教我做人，得十六歲又叫雞又睇鬼妹簡直係男人典範

原來精英班，所以要扮晒野睇西洋AV?

成哥口才了得

唔好推啦個嗰係我表哥嚟

唔睇點學英文呀

中學生又如何 本身柒咗比人笑下未算 自己口臭踩親人條尾 無得怪人 宜家我地教緊佢點係社會生存 你知道我地既用心良苦未

proof??

有冇成哥邏輯

姐係我會識你？

有幾多係home office走嚟消遣吓

其實ig個界面係咪應該set做睇相唔show自己icon?

一黎冇意義二黎太多柒頭自爆

就黎成家人出晒黎

你班仆街仔玩到咁大

咁都有得相認?

不推文回覆?
屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

人地自爆完都講明唔驚起底喎

唔使驚 連登仔會保護你

hi 伯母 你個仔好曳 有書唔讀想係廁所扑野叫雞

成哥係咪走數，咁耐都唔應

我係佢表弟 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

怕佢有童年陰影

過條link嚟睇睇

心理陰影get

呢啲未醒目囉 成哥 你好撚肉鳩酸

你班連登仔，有冇良心，個post 咁歡樂都唔正皮

成哥好成熟喇喎

係咪成哥帶頭屌先

我都唔知佢地係咪真係識樓主，以我所知我啲親戚唔多人有上連登

成哥屌人屌到打埋新潮文出黎
屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

如果今日內冇正式有誠意嘅道歉，例如抄榮光10次或者悔過書，我何君乳搖將會日日狙擊

本日狙擊post：「一日一狙擊」用左手打飛機嘅知成人台名會員成哥你肯道歉未

del左? 定改左名?

咁仲唔同伯母講聲？

要佢影啲咩?

唔好咁啦 佢都唔想嘅

唔好再推啦

唔好諗住走數

M記驚現on9仔

禍不及家人
唔好搞到auntie

hkonggg

你個名放係呢個po 真係別有一番味道

潛咗了

誠仔去咗邊

你係再咁樣就唔用不推文㗎啦

咪撚助長連登班毒撚啦

你道歉佢地實得寸進尺

誠哥明仔

見證二月之星誕生

出左社會仲學唔學得識架

快D出黎啦，唔係何仔推到你仆街

而家想冇3都幾難

完了吧 如無意外

庇護工場會出現既名

推到有3

就憑成哥咁有型 抵推
做乜依家又要叫人del post姐
型要型到底呀成哥

屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
大家好一齊推postok?
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

係咪要好似泰國牙朗d狙擊post咁

小弟不才 唔識點寫 希望大家真心高抬貴手
今晚食個靚飯就算 唔該

已經唔知第幾個表弟

出現了

出左黎啦 有圖

成哥成熟過你，洗撚驚呢啲野？

連登名同ID呢?

屌你老母 依家係你搞大件事
求人仲無啲誠意 分到莊閒未？

尋日就lucyeung
今日就你 咁多on9仔

既然係成年人就無謂搞咁大
我都知你底無咁得閒
講完就算
唔該

玩埋呢幾日算啦

做咩話我地生活有壓力

啲字咁撚衰點收貨呀

色字頭上一把刀

好串喎

褲都除埋 比依啲野我睇
搵凱婷一齊推好過

大家有我都明
寫得唔好我認

咁撚樣衰啲字 我老母寫得仲好睇過你

誠哥係咪你

想要誠哥艾豬

小弟對唔住

我熟悉既成哥返黎

LIHKG war 1.0

我即刻屌你老母
請問有咩代價

收皮喇pinyin仔

搵左你老母代筆

好撚囂張喎你
屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

uid同uname呢仆街

哭𠹌左

係 係我搞大 我收手時希望各位都可以收手
我同各位認真道歉

算你個老鼠皮咩

原諒你

我都好撚包容呢條靚仔
但佢啲語氣真係好撚差 各位請起筷

告人段落

想扮死狗

抄到邊先

速成打錯字

你唔係好撚威㗎咩？咁撚勁駛乜同我地道歉啊？

我地受唔起啊

屌，我阿媽打電話比我，問我成仔係咪比人擺咗上網
我同佢講係，不過唔知詳情

點解我覺得篇悔過書冇悔意嘅
明明你屌尻巴絲先 屈落我哋有壓力衝動？

sorry 我寫錯

你真係好唔成熟啵

天氣狗
物以類聚

佢老母知唔知佢叫雞

你post一post jessica嘅相我諗會息到眾怒

你都未成年

我都唔知啦，佢點會知

我話大家 如果我無壓力都唔會咁衝動
人人都有壓力 不過我唔識收係我錯
老老實實講聲sorry對唔住

你係佢貴親?

見樓主以前咁勁，先好奇想問吓佢啫

你有壓力我有壓力，你做乜要挑釁我？

屌人唔駛付出代價？

del你個老鼠皮咩

成篇文完全零悔意
我放棄成哥了 各位請起筷

知唔知道歉信最重要係咩?
lihkg名同id
比個例子你

好失望 咁快道歉

又想我自爆.......

速你老母咩
你地(土木) / 你們(人弓)
底(戈一)
番大陸喇腥移民

dse 加油

完全唔覺你有悔意
仲串柒柒咁

屌 呢個又咩事

各位高抬貴手 無謂再推 當粉筆字抹咗佢
我錯希望各位原諒小弟

佢個眼鏡框咩事

自己睇#880

係無悔意 ，睇死你班死毒撚

一陣佢一拳一個收你地皮

笑死

咁樣同強姦完人地叫人收手唔好告你有咩分別
道歉個語氣仲要咁撚臭串
BTW 收你個老鼠皮咩

好快要開3

我相信班顛佬唔會放過你

準備狙擊

辛苦曬 睇嚟依加先係開始

曲線屌尻人地錯
依家d後生

當連登仔狗咁手撚

爛咗要痴膠紙?

原本想收貨，但係見到無謂搞大件事呢句，態度不正確 老何宣佈狙擊繼續

如果今日內冇正式有誠意嘅道歉，例如抄榮光10次或者悔過書，我何君乳搖將會日日狙擊

本日狙擊post：「一日一狙擊」用左手打飛機嘅知成人台名會員成哥你肯道歉未

點解咁肯定呢啲全部都係佢

唔好咁啦

我都係食花生，唔會幫佢解決件事
費事我都畀人起底

推到1001

你老母
16歲就咁串
抵撚死
一啲誠意都冇

原來去到post 2

有冇人覺得佢封悔過書好撚串

牠只是小孩, 不要放過牠!

我推

準備post3

特殊親友

新移民支那成（一拳一件）

推佢老母

寧得罪拉登 莫得罪連登

手寫封道歉信寫埋你會員no. 日期
再手抄兩個post既會員名應該冇野架啦

睇嚟可以開3

成哥係型嘅

咁你想我點

差唔多啦
我手寫我心

老逼認同

又唔成熟又有壓力

我啱啱先追 好精彩

以前有個post 話愛國遊行有2000蚊收
要連登id影相自拍先有得參加

一直cdrom 睇到呢度真係忍唔住
到底想打咩先會用速成打咗個底字出嚟？
老吹都吹好啲 話手寫寫錯仲可信

新移民支那人係咁架喇
全世界都錯係佢冇錯

今晚3 聽日4

毫無悔意

jessica相呢

過3爆4

個po仲係唔係到

自己文筆差我認 對唔住

tui

幫佢出下名啦

係，都係我地有壓力先搞到成哥要屌醒我地，原諒成哥了

成哥知唔知廢青最多嘅就係時間
推到2046都仲得啊

大家l定m

jessica呢

爭jessica張相

一陣再睇 依邊精彩啲

Gogogo

我表達錯 sorry

連登仔又多件玩具

你肉酸多啲
成日見你俾人撚

搵人開po

推到有jessica

新移民蝗語拼音中移動雞蟲 仲有咩說話好講

你講到咁喇 我唔推喇
拿拿臨抄翻十次榮光或者改好篇道歉文
平息件事算

對唔住 我都唔肯定
可能要問下jessica先知

笑咩笑
信唔信我一拳一個解決你班連登仔

Jm9 lol

今晚我阿媽肯定會jer住我問成仔既野
點拆好？

去到39頁 救命

希望希望,鬼想知你希望乜

何君乳巴有開追擊po

連登仔真係cls

say sorry 就唔洗付出代價？

搵人開3

邊個係jessica?

咁囂張

個個都唔同 抄撚死佢lu

um... 好啦 我放過你啦

我自己表達錯 有人話我認死狗無悔意
講真起碼我而家會認柒 認衰仔
希望原諒
我都唔想增重各位壓力
我認真講聲對唔住我錯

準備1001

咁撚串真係抵撚死

jessica正?

潮文共享：歐美正妹(3)

佢同學掛

我係成仔親戚，佢同學既野真係唔熟

想知+1

Lm睇jessica

算啦成哥你潛水好過

應該無神秘房啲女咁正

點醒你呀成哥

笑得好開心 幫大家減到壓就真

搵人開新post 不推文追post中

1001